原價放落日飛車香港場門票

雖然好想聽，但轉左十月應該去唔到
得一張，原價$580放，不過係坐位黎
有意留tg 我搵你

原價咁抵，我俾多100

加兩百收

咪做爛市

有咁搶手咩
唔好意思出post時唔記得講埋買個陣係有手續費，total $592先啱

加4舊

加500 賣比我

樓主放加多一千都得啦
tg:hugo1991

樓主放左未加多一千零一

有D巴打搵咗我 之後無覆我了
我tg 上面post咗